[IOS/AN]真三國無雙。斬(15) 602無雙

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

lm

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

準備好幫一樓加圖

LM

開黎見我!

有冇巴打入我個團

威猛先生

仲差15個人

Lv4 LIHKG6有一個位 加左留名 每日捐獻

仲有無公會收人啱啱玩

買定離手!!!

召喚李典

想棄了 抽3萬元寶 都冇一抽5星

啱啱 申請左 三言兩乳

應該主力升邊隻好 新手求指教

李典

LMLM

半日都升到 5星啦 最緊要抽到 有用既4星姐

正呀屌

與其搏抽不如升手頭個啲

可以幫一樓加圖!

值得加圖

癲

其實睇表602只係中唔係強 點解又係名將

Show Blocked User - 打機叫埋我

有人講過佢係名將咩

4*牌面 名將實力

id 麗雀

好勁

有冇團收人，非新手

忍唔到手
抽多野先

lm聽日又10抽

隻GAME有個 酸辣米線小辣 係咪你黎

武將專武各10抽

602難升技，係冇錢再課金既情況下應該谷邊隻

有無巴打入團
WNGEROUT

周泰 星彩 夏侯惇都5星爆技
升邊個做6星先好？

602 , 玉抽多到我唔要

月
用錢戰勝呢隻game

夏侯 好似係

抽多次先啦

最衰抽唔到火太史 如果有真係升撚爆佢

刷極2-2 2-8都唔見馬超

Show Blocked User - 孫尚香世界第一

其實李典勁唔勁

我都無

我應該耐心升爆602先?

我刷1-7出2*好多
用少少時間進上3*先食

SURE , 升爆就爆機

利申 : 想升都無得升 , 唔好怨啦你地

靠盛長基金單抽終於中合屬602
有30粒星等緊佢

火太史

十抽武比兩把垃圾專武我 升親個啲實抽唔到

卡撚左係困難6-1，等十抽算

4/50

笑左出黎

司馬懿好用嗎

啲五星無課過金堆出黎

有無團收人呀？

屌，夏候淵好用呀

限定版于禁

Sor 唔係笑您渣或者其他
純粹見到咁空唔知點解覺得好出奇不意 會心笑左下

Btw 0課 好忍得

修羅刷咩關好？

幻影兵

火太史有咩勁

諗起陳宮。。

你覺得自己戰勝左咩

利伸三隻分身都有自宮緊

點解我部macbook裝唔到bs架
卡左係正在載入通道 重裝左幾十次都係咁

唔中李典當贏左

屌你老味我日日派足30個好友 日日都係收得10零個

唔知邊D已經無玩

Add 我play12333

加我啦 想加d巴打好友

Nigge

早妃
加我

你地真係升得太快

有10000金好難忍手

唔好忍 抽撚哂佢啦

你唔係忍呀嘛

6星爆等馬超卡 3-8...火槍黑死

講笑咋 , 等14號啦

好彩未抽

用典韋打爆機
下一步升602攞埋D3星去

頭先又合咗件5星金防裝
又要等石

齊齊抽

20個ac開game登入到而家+正身60lv貨哂38+200幾都冇中過金底名將 唔覺開頭機率有幾高

忍屎忍尿都唔好忍
快d抽哂佢

上面幾位加曬
我係周子瑜老公

大家覺得602 同 王元 邊個技好用D?

我先係呀 你乜水

卡緊普通5-5

水孫尚香6星 比隻6火董卓秒撚左 心都痛撚埋

可以加埋 屌系唔戴袋

有5星都卡普通 困難都夠破喎

堆肥上6*呢個階段 真係好撚悶

掛機 帶升 食野 抽肥

想早一步有六星? 課金啦!

14 號有活動？

邊個係人邊個係鬼

課左238+38 不了

最慘又要我無錢 靠帶刷
應該一日先堆得兩隻5*祭品

有5星照計好易上, 升左技未, 整把4星武用

有咩水屬PVP勁 求推介

樂進

仲要3屬隻野都唔算廢
真理:升裝升技

刷五星武邊得黎咁多包子
軍團又換左, 練武個到又換哂,

好似有

由3X RANK已經開始刷啦

黎緊仲要冇包派

點解個個刷修4-5都有5星武? 係得我冇

出得一把

仲有100粒細包

4星將又冇..屌

真係好用? 我而家卡左起普通6-3 可以點做?

但想清左d將位先，好多都4星，賣左佢好浪費，如果係都要揀，升邊隻好？我有4隻4星郭嘉，1隻岩屬 、2隻四星岩屬既惇，抵屌既話我就有3星曹仁

屌你試用下佢啲技，招招都好撚爽

買擴張咪得
升到80

你升左隻周瑜就夠玩

又收左隻關羽帳號
今次要2400T

你喺數字網收？ 我想問要點俾錢？

我係60 LV先刷 無LA無LA

咪係點搞

唔係話成千粒咩
你琴日講既

有ebanking 就咁過落去就得
好似得中銀匯豐有
另外就有支付寶同落7仔比錢既方法

點解唔練多隻

我都想收隻 然後重玩
我陣間廿抽埋佢算

本來無興趣但開到15 各位巴打真係咁好玩？

終於有 ，起碼打左30場
3星太史都6，7隻

糞GAME
d人係屌足15頁

係唔係去七仔俾職員scan個QR CODE就得?
準備買金曹操

咁灰

你洗唔洗諗下先
曹操升唔到技架wo
唔同張飛關羽依D
你上8591個網睇
有教學

曹操冇得抽既咩?

終於3隻野都60LV啦,依家差火屬睇下升咩人

我有2隻4星火曹

留名睇棄驚

3*夏候都出左幾張
帶刷嗰兩隻都未40
媽呀會唔會隻驚執柒我都無3隻6*

有 但我覺得中到肥料機率比較低

但我都仲猶豫緊 成千二蚊一個曹操
遲下出個機率up 應該會量產

求好友&軍團
HK大野

上面話可以用體力刷5星請問係點樣刷

ON撚9

其實見大家討論有啲散亂，想集中討論下神將以外有邊啲將大家覺得好用？

終於堆到第2隻6星

1200蚊唔好濟啦
寧願開ac刷隻火602開

pvp勁?

曹操肥我好多 不過1200蚊太貴啦

我升邊隻好

屌想要張文遠

[url][/url]
買依隻好過啦

1200

卡左係6-10 有無人有水6星借我打

佢有招技劍氣好勁
打到好遠

依個都一千銀啵

40Lv
廿抽！

免費抽中五星金邊陳宮
肥料！

單抽成功

爽啦你，抽左100幾次都係出過一隻5星

新手求教

木系金底有劉皇叔 關銀屏 同月英 銀底有呂布同司馬懿
諗住升皇叔

火系金底有周泰 孫堅 陳宮 同一隻3星金底董卓 銀底有曹操
諗住升周泰

水系金底有張遼(5*) 張郃 夏候惇 銀底有3* 602
諗住升張遼

唔知有冇問題呢

同埋依家靠5星金底張遼打到困難5-3
應唔應該升佢做6星定係升多隻五星?
如果唔課金 唯一一個升六星o既方法係唔係升啲5*出黎做肥料

黎喇

名將

覺得幾好 可遠可近
3技 企係人群中間放可以秒3個
無雙有好處可以放完走位 人地避我又郁 不過都係壞處無咁集中

總括而言 我首抽所以我鐘意

屌你又有李典！

十抽準備

我隻呂布都係賣左800

602 ac 未課過金 有興趣留角色名 我會pm你

啱啱十連完，升邊隻好

唉 好on9

張遼同夏候惇之間嘅分別係 前者得一關刷 後者有好多關刷 我張遼肥靠抽玉
不過兩隻都唔錯 睇你點揀

利申 升完張遼 而家升緊夏候

602 李典

仆街兩次十連都有李典
夏侯我已滿技喇。。。
手機up唔到圖

一樓講既

咁正 即刻升下先 還掂打關卡有得掉落

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

黎緊要加多隻黃忠

課左38+238
等覺得算係咁上下

可以點玩

戴返個頭盔 唔知點解無咩人討論 不過見有人嫌佢手短同慢 睇你試過鐘唔鐘意之後先好決定上6星 宜家求抽到專武

想棄驚

仲有冇巴打入團?

團名: 威猛先生

剩係收連登巴絲

我見巴打係上面講 張遼係你第二隻堆出黎o既6*
咁第一隻係咩???

我哩幾日係咁刷普通3-5 依家5*滿技
升上6*都係要多10隻2*就滿技

in 張遼 we trust
我下隻應該升周泰
組隊敏隊

BTW
重點係
堆啲4*出黎 再堆啲5*出黎做肥料?

哂時間 刷過啦

下個post 一樓預埋你

喂搞錯呀真係出黃忠

晚打恭喜哂你已獲選

新手裝備洗唔洗理住
另外抽到3星金底當甲有冇用

再儲過元寶啦
3000元寶好快姐

d裝未到6星都唔洗理金定銀定銅

求重刷最快3000元寶方法

夏候惇你覺得刷一星個關 定刷三星個關好

第一隻係602
我真係堆5*上6*
好漫長

238hkd

真心 收帳號 收諸葛定曹操好？

呢張都算經典喇

答你唔到
因為我未開始刷

既然係刷緊係3*

諸葛

6星許豬要嗎？
ID:ViviZ

警世

602
我依家差二百幾元寶就可以抽第二個十抽
零課o既我諗緊抽武將好定武器好

你係咪個賣家黎

免費抽中三星趙雲專武 但係我冇趙雲

之前刷周泰個陣 個關既三星董卓好似好難出到咁
出五隻一星周泰都未出到一隻三星董卓
所以諗緊一星係唔係相對易出d

齊專武同肥料但抽唔到

不如你自己試試d技先決定啦

試左諸葛 幾好

望落去以為抽緊玉

肯定係，你有一隻三星都有十幾隻一星

香港玩家係8591 登唔到POST
淨係可以買唔可以賣

咁仲點解要刷三星出黎

無名將運唯有靠自己升

係 我之前賣都係搵番香港人買

岩岩用完曹操 好爽

打左一個鐘都冇一把

打左成晚 2-3把

全部名將都係銀底
起碼你都有隻金底602J下

打左成晚0把

聽有巴打講 更新完會FIX左個BUG 唔知真定假

好想要王元姬呀媽

天生技(姐係第1招技)要點先升到?

副帳開局

6*

有無巴打用緊孫策? 勁唔勁?

今日一抽又肥料

唔該哂!姐係5*爆技既話,6*果陣要用多(11+0+0+0+0+11) 22技能點先可以真正爆技?

真田

真係好似

終於有把5*金 留番等石升算

唉我都係決定收帳號
收完課個238+38算
原本個帳號課完金都係得一堆夏侯 孫堅 李典

想問下點解有d 角打主線任，每下都係得 10 傷害？打排名又唔會有依個問題

諗住收名將
我刷落一堆ac都唔想玩

太低戰力

收名將啊 起碼我收完唔駛再課金去追

咁你聽日點

我個acc課左238+238+38, 最勁果隻係李典
我都想收帳號算

係咪金底名將先

買帳號

天生技得2lv 上6*自動升

238+238+38 貼多少少已經買到金底關羽

總有一隻係附近

其實我幾享受自己抽野中伏個過程
收左番黎 如果隻驚快執好似唔抵咁

想問金底同銀底啲能力值係咪差好遠
抽極都唔中岩屬王元姬

打多兩場升60 準備allin埋最後呢少少金 打算抽武

又係李典
新post建議有 李典 兩隻字

收返黎又要 升技 一樣咁麻煩

話晒大公司 唔會咁快執既
佢喺google個排名仲要咁高

唔敢花太多錢嘅原因就係唔知隻驚可以捱幾耐

所以我寧願俾一筆錢買隻名將 好過之後不停課金抽李典

起碼你會有心機升

呢隻驚有無可能出實時副本？
係嘅就爽皮同其他玩家齊齊刷

呢隻真係好睇活方肯唔肯搞多d活動

咁姐係11點就夠?

應該無問題 , 4p 佢都整到出黎 , 整隻boss出黎 1齊打應該唔難

遲d 可以整 大d 個圖 , 跟住軍團vs軍團 大混戰

上網買AC 幾錢

睇你買邊隻

你買左番黎
升技都係一個問題
到時玩到唔上唔落仲衰
我當初賣隻呂布都係考慮到自己
課金唔重先賣

如果我早啲見到你放就好
我一定同你買

呂布唔勁
唔建議，係熟性高

一齊放技會唔會lag到仆街彈app

幻想吓成班602齊齊fing 圈圈

破記錄

好撚sad

哇 連合左2件5*金裝

好撚鐘意佢完場果個動作 成日都伶黎J

刷過啦 再接再勵

高你少少

巴打隻王元唔岩屬?點解仲揀佢升既

應該升邊隻到6*都可以通關?

打修羅連hit 成就

李典好唔好用

睇番張相 感到治癒

再抽真係要斬手指

今日連登好多手指執

五星李典 隨處可見

邊度最多有得賣

求連打加好友

已經係為抽而抽 但又忍唔到手

巴哈D人用董卓可以破50000

點玩先可以做到咁

家徒四壁

係咪連3,4*金都食埋..好盡喎

咁巴打你主力練咩

王元姬打到金牛
換1LV3星火董卓
禁實普攻到完場

聽日試下 咁就蝕左 唔知幾多萬

郭嘉 劉備 馬超 趙雲 周泰 張飛

1LV 3星董卓 夠打 牛車任?

得4條友打征戰

我應該升典韋定張遼
係咁抽中張遼
但我比較鐘意典韋多啲

征戰 有咩用

好多名將

有李典呢位名將

每過一關都有獎勵 錢 經驗 武器etc..

張角肥料

每日1抽中銀小強

無用王元姬試左次輕鬆40000
無火董卓學我用綠都可以
加把3星武+20就OK
+10左右都應該可以

下個Post名：切勿沉迷課金
沉迷課金等如倒錢落海

張遼啦當然

4星木 許豬 練唔練得過 有2隻 木 已經有趙雲

佢手好撚短
第三技又淨係加攻速咁on9

用董卓食到最多錢?

咁有錢

關有錢咩事

要好多銀先谷到1隻6*

肥料煩過錢啦

新手留名, 因為琴日先發現依隻GAME ,所以想用最快時間去追. 但係真係冇運

依家仲摸緊隻GAME 點玩, 想問巴打仲有冇團係收人? ID: ragetommy

唔好傻 手機遊戲用錢就蓋過一切 切勿太快墮坑

加油

周瑜加有專武定係孫權
兩隻都岩屬的話

係咪一定要連咗gamil
再登出
再用遊客登入先刷到？

睇咗qa都唔明sosad

好過徐晃啦，利申用緊

周瑜

1定係我表達能力有問題

唔刷無煩惱

係 每刷一次都要一個gmail

諗住食5*徐庶 就中佢專武 呢條友好邪阿下

我隻夏侯淵終於上6星啦

我隻602差3LV升

上左陣8591但唔知點買

我等肥料等到想死 頭先10抽先得3隻4星

第2隻英(水屬)想玩郭嘉/惇/張合(有專武)/曹仁
我見大家都介紹仁/惇,但張合天生技對602有攻速10%加成
點揀好

我抽佢抽到死
升完1隻5星先會出第2隻
肥料係升最後1隻先卡
開始亂用D銀去食

係，為左谷關平同夏候淵上去 而家得幾丁友好撚後悔。

刷把5星金/6星銅武+20 滿技
應該夠上修羅1-10

跟大圍

征戰真係

Sorry 岩岩問漏
木屬升趙雲好定銀底司馬好
利申司有專武
同埋想問個d洗專武之泉邊到拎

有無巴打係連3 4*金將都黎做肥

連登團:威猛先生

招募連登巴打

有
但無上面位巴打咁癲

Here 抽十抽次次都有關平同樂進

家徒四壁 個位巴打1定係

3星金成日食
用玉抽到好多關平

個位巴打體現左無課既精神

好想捐d將比佢

完全唔洗諗石開位
展現出專心練角既0課精神

終於有心機玩

地獄既開始

有，3，4星金關平同陳宮我一堆拎黎上5星做肥比有用角色升六星

課啦你

想請問下隻李典由金三星開始玩，上手升四星時食左三隻自己，準備食四隻自己上五星。請問上六星要食幾多隻自己先爆技？

今晚幾點開始維護?仲LOGIN到

聽日呀

聽晚維護

好多李典 你刷咩關?

冇課金純粹玩下，刷左陣2-9 .. 有冇人幫到我

邊隻比孫權升星好

4

6星每招爆技12lv

儲咁耐抽到六星唔啱屬

計錯 應該係兩隻

60- [[3x(3+2)]+[(4x4+2)]] = 21

你應該係差21 = 升6星時食3隻5*

3隻

再-5?
唔計本身1LV

明白，唔該哂巴打，有排訓練

我見人寫等級總和係60 唔岩嗎

60係正確 但招技本身有1LV
12LV滿 你要升既只係11LV

抱歉 唔係3隻5*

食5*升星時係5+3 會變成2x(5+3) 剩返5lv技滿

有無人有孫尚香用後感？

姐係升55lv?

做咩個個J李典
勁咩 定個個假膠

謝謝，即係呢個情況食兩隻5星自己另加三隻隨意5星？thanks

你明既

係 計錯幾次令你亂左 抱歉

劉備應該刷邊關 我打6-9打得好辛苦

唔好咁講，麻煩哂你

may 李典 be with you

銀都話可以用下 銅就食撚左佢算

依隻game 派野咁度縮
唔課啦

in lee din I trust!

我都係.由53LV打到而家58LV, 得2隻

我有7隻 佢地唔係話刷 6-9 1打打咩,,好似有d印象
不過我唔係刷6-9

你地刷幾星

其他3隻就真係一打打

5星武出黎未呀

銅數值再比銀差？真係唔知

BTW, 打武就4-5, 咁有冇打裝既推介

銅底算啦 1係當肥料食 1係留黎等7星用

睇祖巴大戰刷5星

1講即出,識讀心

仲記得以前都有同near巴同團玩one piece

黎左呢度又敏大課長

救命啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔該巴打 , 掛住打機都唔記得有波睇 , 即刻開機 , 順便刷5星
齊齊出多d

咁-6
我成百體先一把

我係有玩one piece , 你講舊個隻 定 萬千暴風先
我舊個隻課到棄左 , 而家打機多數小課0課

中大貓奴過黎shho教我

[quote]

唔該哂巴打

新手想問下巴打
D 玉可以打咩拎返黎?

刷左幾日3-10都唔見郭嘉
啲郭嘉死撚左去邊

為左升夠5隻5* 602做肥就黎家徒四壁

我刷到得返幾個包

單抽抽中名將關羽 大嗌左出黎

我差少少決定唔等 用玉壁抽肥算

依家凌晨三點大叫

係咪金先

我差一隻五星係抽肥食谷佢上去
反正我唔缺錢

罪大惡極

燒左好多銀幣 好彩今晚合左件6*金防

岩屬?

合左件6銀防但加攻16X
重有紅洞兩個

我應該無色盲掛
屋企得我一個 唔怕

YES 綠色
唔放圖啦一陣俾人狙擊

6星?

5星姐 6星可能唔止叫咁簡單

中六星開窗跳落去啦

玩背景卡個隻

咁呢到好多人要跳先

終於齊啦

爆機

升肥料升到個人麻木曬
升成日先搞店一隻5星

無晒包既時候想升都無得升

六七十抽都冇見過5星同名將

得返10幾個中包同大包，細包食曬

我都齊啦

換裝都要元寶真係好on9

有搶元寶礦既話其實無野

等官方改啦 , 太多人投訴

係咪為左征戰天下
怕D人狂換裝過關
利申打左兩關無玩

元寶礦唔係成日見

但好似都唔係爆技 仲要再食下

大佬 換一換裝要30個元寶
首次通關先得5粒

另外同player 4p個模式
人地lag到仆街 行過我就死左 痴線

我玩到合完六星602都係換過一次裝
你地係咩情況下會換?

換裝指用元寶換裝

有隻4星木許諸 升唔升好

終於換倒馬超專武

我聽到有人呼喚緊我

巴打合裝既運唔錯?

打左2把5星武

都係一件一件刷返黎之後堆上去
堆撚到我仆街

升左隻6* 602之後刷左一個鐘4-5出2把5*

暫時一把

推

升完602下隻練咩好

想練隻木既 而家劉備覺得唔好用

軍團D包一早賣曬

包又無 金又無 點玩.......

我都係0課 玩左7日 上到修羅1-9

抽到金馬超 應該練佢

我都係0課0刷 玩左8日
第4/5日抽到602
依家6星

巴打加你好友
每次300金抽都係4星
肥料

matttttthew 6個t

抽過一次十連武將
兩次十連武器
你咩名

加左

加左 ID:懶魚子

岩岩剩300金想話單抽下出唔出到木屬 點知出隻銀背水屬關羽 等我仲開心左下以為中到關羽咁爽

又可以學上面位巴打大叫
銀都值得練既
我都有銀張飛
如果抽齊8張肥料就應該練埋佢

兩位巴打都加左了

銀關羽我會練返劉備算 不過之前用徐晃 好多400連既關都3星唔到

用王元姬連完技換返主力

到而家都未抽中過 ...唔係講笑玉壁都抽曬

唔係會送一隻咩
玉我都抽哂
好在抽得齊602

脫離家徒四壁既機會黎啦！

2樓準備有新圖

唉屌你老母臭化閪

單抽啦巴打

仆街可能之前食左 定個時揀左王異 唔記得了

我同幾個朋友同事開咗個公會

公會名叫敢 好多冇上線

所以依家有5個位 25/30

好有道德

來人請少爺吃餅

仲要雙爆擊

602主，但留關平定留劉備，定兩個都唔要換個兩隻？主線剛開始打困難，10抽幫唔到手，

申請左

搵唔到既？
叫： 敢 好多冇上線？

金裝係咪一定數值好過銅裝

咩問題黎

敢

修羅其他關會唔會有5星裝？
4-5auto+未必過到
仲有咩修auto+關推介
番工前清體用

起身痾屎每日首抽就中

好定差

我想問邊關有得刷602

申請左

利申 新手

好彩分身ac黎

602 淨係得玉抽/課金抽會中 機率唔太低

差

甄姬值唔值上6*?
而家5* max lv

袋入面仲有郭嘉 單眼佬 不過4* 1lv
如果甄姬唔值得升 升邊隻好
3隻都金底

屎坑運

困難6-10隻hehe好撚難打
睇黎要谷隻趙雲上6星
咁搞法修羅點打

十抽完，除左602，主力升邊2隻好

我揀夏侯淵 劉備

原來係過到
唔知點解之前覺得唔得
可能驚限時

好唔好而家10連定等多2日出新英

冇錢課金好難升

我無夏侯淵

差木屬遲下黃忠up 可以等多日啦 刷住手頭D到爆技先算啦

巴打五星技幾多
如果五星爆技係咪放同角四隻40再加是但一隻就得

你地點用d 1、2星材料？ 升上3星先食？

有無人知如果quit左一個軍團 join另一個
d功勛會唔會帶埋去

抽人抽到好灰
無隻用得 又卡關
都唔知修羅點打

果隻曹仁？
好多巴打都對曹仁好高評價
好似係

有得吸血

自推求高手解答

自己覺得好用就升啦

火系我應該繼續升孫權定開始升周瑜/太史慈/周泰好

太史慈

其實隻game玩到3屬六星仲有咩玩？

5星爆左技嘅話3隻就夠 仲有突

儲多18隻6星等合7星

個個都中602

你應該無追post 3技有作㗎

你肯升6星，周泰打修羅都切菜咁

4x lv開始好難升，打好耐先先一個lv，合武將咁升又貴，大家有咩心德？ 打到困難開頭已經有d難打

升趙雲算 對趙雲比較有愛

請問D裝備點樣升星?

玉石
儲兩個星期都唔知升唔升到一件

堆肥合武將就唔貴
唔夠打就練下技 升下星 整下裝咁

狂刷5*弓 然後博合上金
屌 最多合到銀

係囉 難到 而家卡左關
D裝備全部3星滿等

I MEAN 我

準備將淫娃6星

係咪2個同星 2個都要滿等先可以合成?

如果6星都係銅都幾撚灰

準備

留名變銅

灰慣了

合到5星金已還得神落

銀 好過無

3星專武箱 開到 孫堅專武 , 終於有一件岩用 , 即刻升到5星

戰力衝破24萬

連續合3件我都出 6星銅
希望你會好運

見到琴晚有幾位巴打想收ac
我又上黎放下先

1200蚊收人地曹操 不如收我呢個ac益下我
不過隻曹操剩係升左6下技 602 0技 得徐庶滿技
未課過金

果個係我黎
你有冇TELEGRAM 我地傾傾

新手留名
卡左係4-10刷緊裝升

想問係咪刷4-5關有機會出5*弓？

有呀 tg id名 danny412002

收到風 黃忠好易抽

水/火屬

收到風
難中過呂布

大家點極速升啲四星肥去四十lv變五星肥,
我升得好慢,五星602等緊肥

刷關升2隻
其他掉去探索

我會食埋啲三星

我想問 係咪可以拎晒d 四星去堆肥 ?

係

thx, 有冇話邊關經最多

三星 留返升星用啦
除非真係有好多 同埋大把銀幣

呢個睇你打到邊

有無人知咩關多3-4 星裝肥料

刷關成日掉3星

主620，後備兩隻轉唔轉好，有無巴打俾下意見

由1星升起 , D2星3星 全部留返來 升星食 , 練到 4星30LV 就停 , 咁就1隻

4星 升5星 要 4隻肥

5星升6星 要 5隻肥

即係練20隻 肥料 就可以升到1隻6星

有時喪刷修羅跌D 3星4星 都慳好多時間

水屬唔升一隻既

仲有一個位，有冇人入？

6星馬超定夏侯敦勁

有 danielx

下次再有位加我 天水圍關羽

頭先抽左80次玉 先得兩隻602

抽到手軟

我抽30次有5隻602
不過我冇啱屬602

D綠色玉係咪除左抽武將就冇用?

佢冇得十連
同埋我個BOX冇位 抽幾野又要合勁麻煩

好想開位 但唔捨得

開位勁貴

刷修羅1-7刷馬超 一隻都冇比我
刷普通6-7反而10關內就1隻

2星馬超有無興趣 有就困難1-7幫到你

我刷左兩日
2*嘅大概4,5場出一隻
3*要7-8場左右
計番我刷2*進上去仲快

id: wilson96 申請咗

有冇人用過孫策
想知佢勁唔勁

升技地獄

Ser2有無公會

升技都就黎食哂啲包
但依家升緊5*肥進6*
已經唔夠包用

試下刷果難先
刷馬超同周泰

困難

準備好包未

就黎無哂包 換都換哂

連續2件銀合銅

要升技 係咪趁低星升爆技先升星最好？

呢度9成9巴打都係ser2

利申,ser1

有冇公會收人? 曹操已到手

有無曹操用後感

岩岩新玩幾日 卡左係普通6-5
唔知點解明明任務叫我打贏2個人
但我打贏左1個之後 另一個都唔出黎
D兵仔又係咁出 又無得周圍行 困住左果度
想問下有無巴打知道點過？

5星岩屬甄宓升唔升？

想問其實爆同攻擊邊樣重要d?

free抽中左5星陳宮

好用嗎?

巴打刷邊場

升邊隻水屬好d，有無意見

隻夏侯惇真係好屈
5星滿等滿技用5星銅裝都可以單挑爆哂全部困難關卡

火屬有隻5星孫權升唔到技
又抽唔到金602
應唔應該升隻太史慈黎用

曹操 榮登名將行列

我都抽唔到金602
用緊太史慈

金602有咩咁好用
Pvp廢到喊。。。

唔係不嬲都係嫁咩?

我隻馬超成日死係佢手

我個十連抽
一隻五星都無
del得game

仲有冇巴打入團?

團名: 威猛先生

剩係收連登巴絲

剩返5個位

爆擊啦
技都2000% 以上
再爆暴 直接秒

無5星是正常的

升邊隻上六星好
私心想周瑜
但啲技好撚難升
成日抽玉都抽唔到

依家好迷茫困難4-8已經卡左
究竟周瑜勁唔勁

有金底李典都係正常

依家pvp 個個滿lv 滿技
都係睇技術 邊個先手
因為多數都係秒

有幾多個用普攻殺人 未埋身都秒死左

我遠攻 普攻收頭

點樣退公會?

玩左一日 入得嗎？
Id sunbb

應該玩邊個ac好

中周瑜馬超都del驚

我見d 20lv 既五星打贏我三隻30lv 三星
卡關卡到2046
諗住抽隻五星救下命
e架...唉

其實抽既機率加埋物價 真係好難唔令人氣餒
再bug加乘

十個9個5星都自己進架啦 咁易抽5星唔會個個屌啦
我都未中過

最尾
Btw 我有好多空ac.有個0進度既金趙同602

未過普通6-10
邊關刷馬超好

我隻馬超都係慢慢堆到六星
而家先儲到多隻五星

6-7定6-6
唔記得，好刷過修羅

想問下邊隻值得玩多啲 四星趙雲(正屬) 四星關平(正屬)
主隊有火貂同水夏候淵 唔知放邊隻落去好

課金既錢真係情願買帳

入左團有冇得退 想入連登團

忍唔住又10抽左垃圾

去你團個成員名單度，搵自己個名右手邊

唔該曬

專武裝落第二個人度 係咪冇用?

斬手指啦

所以我買左

恭喜收到好帳

冇專武技ja

等等先 你以為買左就唔洗課? 唔課點養?

有無巴打比到建議我

困難1-7 不過刷野呢啲都要睇下人品

一個課金目的係養
一個課金目的係抽一車車李典

都係課38+238
其他,不了

子龍啦 全敏捷先
關平廢

有冇連登團？想join

唔該巴打

Server 1 有團嗎？

Id: HeheJo

申請左 kingyeah

唔洗

我都練緊關二哥

有無wtsapp / line group 架？

冇

唔好搞小圈子

屌你啦大哥 有金武

我想問下武將升lv 應該點餵？
谷高d肥料lv 再一次過餵俾主力？

id:身中

求團收留

有得唔搏咩

好用？

尋晚抽到咁樣開局
點解今日我隻銀呂布會變左做銅

咁撚癲

綠色先係銀 應該有畢屎

水呂布不嬲係銅 木呂布先係銀 應該你琴日中左bug

今日免費抽 第一次抽到6星但係關平仲要銅底

留黎餵金關平啦

甩色

慘過中五星銅底

我都中過6星銅底呂蒙

做肥料既資格都冇

食之無味 棄之可惜
我會俾佢搶下礦

留黎打征戰

幾點維護

唔錯 但要升爆技先知點

凌晨1-5

凌晨1點

可以點練？趙信？

嘻嘻

郭嘉好廢

求收入團 ID 蕭景桓

其實銅裝金裝點分？

打左兩條體困難5-5都唔出徐庶。

李星都得

我果2張圖咪有哂金銀銅色

你睇唔到顏色?

我想問大家點打錢錢
輕鬆破產

你地刷四星武將刷邊關多 刷2-1好唔好

8奇啦

有無團可入，id 郭小虎

卡關卡到pk 刷住2-10 頂住先

我滿左rank啦
想刷4星武將沖埋另外兩隻上六星

真趙雲

+1 我都想入公會

水屬升唔個好，李典？夏候淵？

屌你呀又抽到勁野

夏候啦

ok thx

Mon太暗會分唔到金同銅

分身 正身想賣左佢
有冇人想接手？

LIHKG6又有一個位啦
申左留名
兩日唔on就踢 請每天捐獻

二哥唔勁嗎

分身都玩到咁勁 點解你地有時間玩咁多AC

張飛硬爬山++

仲有冇公會有位 曹操求收留

40~50 lv 點升最有效率？

大家知唔知d推銷banner點樣可以彈返出黎
明明尋日係咁sell我買法寶包 今日入左錢就唔彈出黎

5星弓你地餵咩 2星？

有幾萬元寶係會身痕

你唔係諗住買下話

抽!

提多次 係美金黎.......

姐係點

卡咗係普通5-5
應該長擺邊3隻?

黎番幾十抽止止痕先啦

申請左，Id:Van110

出三相吉佢老味

同一個價錢買元寶 不如買包

宜家個個都想追名將 邊到有咁多名將俾你追啊 我都係乖乖地玩602

抽啦 反正咁多元寶

想問下升木屬升關平定徐庶好，手上得呢兩隻木屬

我當初課完金 冇名將又冇602 先下決心收帳號
依家個帳號有名將 有602 可以慢慢課金養

希望今日升到 團收名將玩家

等緊你

等你巴打

分分鐘要放第一頁

same有隻銀張飛同曹操

銀照玩

真係得38同成長抵課
其他食水好深下

進度好慢 , 爭成2萬

咪係囉，邊有咁多金底名將

刷單眼應該打邊關？
利申打到普通5

仲有玉抽可以抽到

第一頁個excel有架
要睇番你隊野刷咩快

好bug 上面兩位都睇唔到申左
申多次啦

thanks解答嘅巴打

啱啱申多次
張飛硬爬山

巴打點睇

金呂布真係好少見人放 但聽聞係得數值高 D技麻麻

慢慢啦 唔急

6星式得銀弓...算平手啦...唔係木

我都想收個 金602 0進度比女朋友玩

8591好多 平平地都有個

想知點過數比佢地 岩岩有望過下
做緊野無咩點研究

Youtube好多幾十抽片 全部gg

我有個 602 +趙雲

我都有個 第一下就中金602 之後d卷儲起晒未用過

0進度？

依到變左交易POST

對
有個有馬超

我廿個ac

一陣再申請 刷6星

有興趣

想問下夏侯惇邊到刷最快
同埋升技應唔應該升肥料上3星再食

尼馬巴打召喚

金呂布垃圾黎 但我唔阻你

我係utube睇人抽將
笑死
個個抽完屌柒個機率

表示之前買左2個788定778
602都無

新丁求問： 裝備點知邊啲勁邊啲廢

帶好友角，拉打602去角落頭，跟住開好友出黎屈佢角

3/4星

有直接打返黎既3星/4星就餵
無就餵1+20

金 銀 銅最基本
之後數字既野 有排追

升左6星 打困難易到

又唔見2000元寶

6*入修羅都夠造

搵隻技能型開防逼佢埋角落破佢甲打到佢訓低，跟住換602同好友出黎圍毆

我要包啊

有冇團仲收人
新手長玩

唔見你名

有無位？

巴哈個樓主辛辛苦苦刷到隻曹操
之後下面d留言

Gary66666：可以給嗎 私我
Gary66666：信箱你了

真係好撚on9

岩岩玩 首抽全三星唔知咩好
為視覺效果揀左凋禪
值唔值得升？

巴哈好多乞衣

手持六星貂蟬

仲有冇位～
Badbryan

乞衣集中地

感動 第一個6星金裝

可以給嗎 金602

成個倉都係602

個個話金就金

咁我都用 整隊女兵

人地六星就話姐

琴日都合左兩件5*金

六星銀武路過...慘

有冇人有開POST TEMPLATE?

想問下咁多位點樣可以收集多啲碧玉丫？？？

放602 ac 有意留角色名 我會pm你

5星金裝仲合唔合上去好
between有冇line tg之類交流

等石升就穩陣
無 係呢度傾

但我都兩件6*銅
仲要係金+金

石有排儲

但都好過金+金黎個銅

好多包

石難開到

張飛3技未升好 都一野成百萬

開ser玩到而家已經三隻六星 同有啱用專武
但見個個巴打都棄主ac買名將 搞到我都心思思
求巴打屌醒

有無興趣？ 無課金 打到困5-10

巴打知唔知8591 用7仔比唔比到錢

大家都想放602ac 然後238刷名將

名將唔滿技都打到人地仆街，
唔買就蝕啦

比到

602ac值錢咩

我係咪中左bug
明明岩岩開完軍團啲箱就諗住去商城用玉抽
點知一望先知自己冇哂玉

我抽黎抽去都係得兩隻

只求見下金武

仆你個街

Thanks
上去 收個602 0進度ac先

YES 佢個網係咁教

一早已經實行左

一地銅裝 好橙
幾時改下合裝個系統

屌原來曹仁孫堅都弱 趙雲先係中
練左幾日
早知唔棄練銀呂布

唔值 2x -$30 左右 見到有

睇番好似都有兩個ac有金602

602公廁

麻煩晒

602其實比啲心機應該都刷到首抽

神卡 但一地都係
利申 正身無

真係唔想棄 但係名將好吸引

係咪有人收金602 金曹操果啲
我有三個金602 1個金曹操ac 未玩過

好想合把暴擊既武/法寶比張飛用
下下爆擊

用幾十蚊好似抵過我無限開gmail

收到風238會重置

大家只要開新ac買就得

用緊曹仁孫堅趙雲個ac係咪收得皮

即係要主公60LV 拎晒D獎勵先可以再買?

唉屌唔好提啦 所以只係求見下金武

我想問 名將值幾錢
咁多人要

開始回落
但平均都要1000左右

首抽抽到4星火王異同3星風王玄姬
齊隊

睇邊隻 許豬果D應該平D
畢竟都有人會睇樣

台幣定港紙

HKD FOR SURE!

錯哂屬唔好啦

咁張飛應該貼錢都冇人要

給我可以嗎

好似有隻岩屬 我睇頭post教學
有隻火張角 但好核突
諗緊重刷

有冇咁好pay

你試下刷下
你平時有追POST 見我地係咁十抽中李典都知咩事
8591大把人收

仲有埋專武
聽日抽到黃忠咪fatfat

但呢d 3千幾銀

有進度 有專武 一定貴D
但首抽都唔平 抽到好賣喇 遲D實跌價

曹操千零

見到張飛500 想收鬼左佢

玩左一日 好好玩
不過得一隻4星火周泰會唔會好廢

如果想平D入手名將 可買關羽 張飛 許豬
曹操 司馬 諸葛亮 呂布 唔平
王元姬 孫策就比較少見

張飛咁平 我有隻銀底司馬爆技。好唔好用

呂布最少最貴
王元姬司馬2諸葛亮果d第二貴

顧問

爆技
可唔可以post圖黎睇%

岩岩刷首抽又刷到公廁602

我有個分身有岩屬王元雞

桃園ser
司馬懿 金602 好多隻4*
換任一赤壁ser名將 有意留tg

一係玩 一係賣
BTW 諸葛亮平過曹操
諸葛亮賣一千左右

一銀一銅

對佢無乜愛 賣到幾錢

合到爆哂 肥又打唔到 灰鳩

千幾啦
拎去換呂布ac再賣仲貴
不過有風險

原來咁好賺

琴日合武器唔得今日得佐

最好上去8591參考下價錢 因為我記得果到都有人放王元姬
但8591淨係得台灣人開到POST賣野
巴打一係你o係到問下有冇人收

軍團啲玉唔係商城個啲

諸葛亮 張飛 王元姬呢啲係咪要岩屬先貴？
我三隻都有 但唔岩屬

係呀 第一頁咪有

唔好問低能問題

個game 出唔夠一個月就狂買狂放 好癲

名將起手係爭好遠既
比你玩成年+課金都未必抽到

係 有人可能課3000 都未必抽到一隻名將
但3000買到好勁既ac

唔好意思 岩岩睇緊
依家刷下首抽先

岩呀 所以推薦課名將

有個台仔課6千先抽到張飛
但其實抽到都叫好彩
但6千可以買到好多張飛首抽

所以 睇下你打唔打算投資依隻game
如果唔課的話 就無視名將 搵602 夏侯起手
小課的話 建議直接收名將 如果唔係好似我咁 課完一大堆李典 孫堅
重課的話 是9但

我想問gmail有冇得解除綁定

最中意睇人吹奏名將
就好似住緊豪宅既人聽到其他人講豪宅有幾好咁

你小課既定義係幾多
我都係諗住洗3百幾4百就算

好似無,所以有風險

我都後悔咁早課金

主力郭嘉

名將一樣比人屌打 玩就手果隻仲好

有冇巴打教路用邊隻英可以兩分鐘內破到攻城

夠力全部角都得

睇你本身想唔想追求名將
唔想的話 有602都夠玩
有名將 主要係為優越感

一千內

隻6星602 都秒住auto修羅，真係幻想唔到金名將有幾勁

所以要買d 未綁定既帳

但gmail改密碼果時好似可以set埋o係其他設備登出?

蔡文姬啲技望落好正

應該唔得, 你登出gmail唔代表佢登出遊戲

黃忠招4技 有今生冇來世

如果係咁 咁買個冇綁定既ac都冇用啵
佢幫你綁定完 你登入 但佢唔會自動登出

係架, 個賣家唔搞你就無野囉

重課?

非日制始終系統唔完善

最後一下射穿牆

課左幾多

姐係我主ac但係綁定左
想放。就算名金名將都冇人接頭？

任性

夏候淵有無得刷？值唔值得升

抽中岩屬4星孫堅，有佢專武，可練？

0課金

大把

yes
除非你係空gmail ac

練

可

升

謝

2技加攻速 應該聽日我抽到

決定聽朝一開波20抽

賣定黃忠賺首期

我開新post

thx bro

thanks